[散水post] 屌你老母一按入去 全部p牌

大家都知 勇武最大嘅武器 係人數
今日最多人 就行都未行完就散水

咁你咪自己去勇武lor

你個名

點解咁多Show Blocked User 都叫人唔好散水

咁你聽p牌講啦
去cwb買杯喜茶就返屋企啦

你睇下我出過d咩post
d p牌出過d咩post先啦
因為你只想聽d同你一樣意見嘅人講嘅嘢
亂咁block人囉

唔勇武 唔代表要散水

行完去買喜茶真係好咩?

去維園塞爆佢

讚成既就入去正評
唔讚成既就入去負評+討論

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

講好左今日唔撚衝 屌你老母

攬炒戰略

呢個都ok
但出面大量p牌叫人散水

唔衝唔等如散水

呀嫂今晚約左我，你慢慢ot啦

你自已慢慢勇武, 我去食返個飯先

阿Sir睇住你老婆

咁你又話勇武暴大武器係人數？
今日唔勇武啊！

一 唔勇武 唔等如要散水 9點都未夠 有心有力可以行多次

二 唔鼓吹散水 200萬人嗰次都冇人鼓吹散水
行完 覺得攰 覺得夜嘅自然會落mtr返家

係風氣問題 唔可以有散水風氣
今次叫得散水 下次又散?

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People
麻煩幫手share! 多謝

直block

阿sir 我地都唔想累你OT, 番去沖涼先各位手足

因為佢地都係警犬ac

唔勇武，但不散水

屌你老母，即block